香港有冇藥/補充品食咗可以聰明&專注d

本身有adhd 食咗好多年ritalin
但副作用太勁停咗好耐
以前喺英國讀書好易買到聰明藥
依家返黎又買唔到
最近fg 開始做野 一日要睇好多資料記好多野
日日燒腦之下發覺真係唔係好應付到
中學有食過dha ,銀杏, L 字頭嗰隻
耐咗就會冇效
有冇人食開nootropics

我有食開，香港藥房藥房叫腦康素，零副作用之餘仲要平，無呢d 藥我諗一早已經針左

針咗即係咩

我自己食b雜就已經會精神

有電話打比佢買

買邊隻? Nootrophil?

系啊

如果唔係藥, 保充品有邊隻好

我就食香口膠果陣會好專注

人蠢食乜都無用

想問吓你個人經驗，食咗係咪真係會醒啲

我想揼神 code 過矽谷

我覺得有用嘅呢d 藥
中學考尾五內 後尾發現係adhd 開始食ritalin
alevel 突然突飛猛進

本身冇 ADHD 食唔食得㗎

見啲新聞話矽谷啲 startup 員工/老闆都食得好爽

以前讀法律系好多鬼仔都有食 所以我先知嗰道有得賣

以前好撚醒
而家有情緒病食藥
轉數慢咗好多
留明

但我擔心長時間食會導致肝病 / Cancer

血清素?

我開食依隻

我估鎮靜劑影響大啲

我都食過 個腦慢咗十六拍
但食ritalin 就啱啱balance 返
冷靜得黎個腦轉得好快 不過冇晒情緒咁
藤原托海上身feel

唯有食少啲

點睇cbd hemp oil 睇咗好多網上啲人話用完可以專注啲 但係就好少study 係做過呢方面

藥房有腦康素

Adderall 吖唔係 香港得Ritalin